Dergelijke vrienden, u weet, Miss Woodhouse, moet men altijd aangenaam, hoewel elk lichaam leken eerder fagged na de ochtend feest.
Zelfs plezier, u weet is vermoeiend en ik kan zeggen dat geen van hen leek erg genoten.
Echter, _ik_, vind het een zeer aangename partij en voelt zeer verplicht om het soort vrienden die mij opgenomen."
"Miss Fairfax, veronderstel ik, hoewel je niet op de hoogte waren, had ze haar gedachten de hele dag?"
"Ik durf te zeggen dat ze had."
"Wanneer de tijd kan komen, moet worden onwelkom aan haar en al haar vrienden- maar ik hoop dat haar engagement zal elke verlichting dat mogelijk is--ik bedoel, wat de aard en zeden van de familie."
"Dank je wel, lieve Miss Woodhouse.
Ja, inderdaad, er is alles in de wereld is die kan haar gelukkig te maken.
Behalve de verstandigen verborgen gehouden en Bragges, er is geen andere kwekerij opzetten, dus liberale en elegant, in alle Mevr Elton's kennismaking.
Mevr Smallridge, een zeer aangename vrouw!--een stijl van leven bijna gelijk aan Maple Grove- en als de kinderen, behalve de weinig verstandigen verborgen gehouden en beetje Bragges, er zijn geen elegante zoete kinderen overal ter wereld.
